自從傍晚有報導話林病贏硬，時事台就靜晒

你地係港豬
佢地知道自己冇票咪咩post都唔開囉

柒左仲唔深潛咩

將D陰謀論炒作炒撚到好似真既一樣
D真心膠咪以為品客羸撚硬囉

林病贏了，點算

屌, 689你都涯到, 2.0你會涯唔到?
如果每日都係EAT, SLEEP, RECYCLE, 跟本邊個做特首都對你冇影響架啦